一人一個破處經驗

我先
未破處

+1

30歲仲未屌過女人呀點算

屌男人lo

唔得
我要將我最珍貴嘅第一次放入女人溫暖的閪

同個女同事成日講粗口
屌下屌下就真係屌左

屌咗30路女上司, 初頭緊張得滯入唔到，條衰婆仲淫到叫我唔好用套, 最終坐爆

讀書果時同唔到學生妹一齊破處, 冇計...